而家中文課本咁潮嘅

你坐左幾多年

國民中學嗰本個封面令我諗起三國殺

其實晝得幾好